/* No comment provided by engineer. */
"%ld translations are available from the glossary." = "內置字典可以自動翻譯 %ld 段字";

/* Translation window hint */
"%lu record(s) are going to be translated using %@." = "將會用 %2$@ 翻譯 %1$lu 段文字";

/* Detail view */
"⚠️Warnings" = "⚠️警告";

/* confirm */
"Add spaces to all translations?" = "要在中文和英數字之間加入空白嗎？";

/* No comment provided by engineer. */
"All" = "全部";

/* No comment provided by engineer. */
"Apart from the built-in glossaries, you can download larger localization databases with apple-endorsed translations. For more info please click here." = "除了內置詞庫以外，你還可以下載額外的，從蘋果官方抽出來的詞庫，詳情請按這裡。";

/* No comment provided by engineer. */
"Apply it anyway" = "不管啦欸";

/* Translate alert message */
"Are you sure?" = "肯定？";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* Translation source not found */
"Cannot translate from %@" = "無法從 %@ 翻譯";

/* Translation target not found */
"Cannot translate to %@" = "無法翻譯成 %@";

/* link replacement */
"click here" = "按這裡";

/* No comment provided by engineer. */
"Database corrupted" = "詞庫發生錯誤";

/* No comment provided by engineer. */
"Downloading..." = "下載中⋯";

/* No comment provided by engineer. */
"Errors during translation: %@" = "翻譯是發生錯誤：%@";

/* Search menu title */
"Filter" = "篩選";

/* Suggestion popup, %@ = filename */
"From %@" = "來自 %@";

/* No comment provided by engineer. */
"From 📚Glossary" = "來自📚內置詞庫";

/* No comment provided by engineer. */
"From  Apple Glossary (%ld)" = "來自  蘋果詞庫 (%ld)";

/* No comment provided by engineer. */
"Go ahead" = "不管啦照做啦";

/* link replacement */
"here" = "按這裡";

/* Menu item */
"Mark as not translated" = "當成未翻譯";

/* Menu item */
"Mark as translated" = "當成已經翻譯";

/* No comment provided by engineer. */
"Maybe you've made a mistake?" = "這裏是不是有點不小心...?";

/* No comment provided by engineer. */
"No translation available" = "沒有內置字典能翻譯的字串";

/* Translation window hint */
"No translation service support this language" = "沒有網站可以幫你翻譯這個語言耶";

/* Progress report
   Search menu title */
"Not Translated" = "未翻譯";

/* Translation window hint */
"Nothing matches the above criteria. Nothing will be translated." = "沒有字串符合以上條件喔";

/* No comment provided by engineer. */
"OK" = "好";

/* No comment provided by engineer. */
"Other" = "其他";

/* menu item title */
"Recent Searches" = "最近的檢索";

/* No comment provided by engineer. */
"Recommended Locales" = "推薦的詞庫";

/* Search menu title */
"Same as source" = "與原文一樣";

/* Search menu title */
"Search Menu" = "搜尋選單";

/* No comment provided by engineer. */
"The source contains %@ \"%%%@\", but your input contains %@" = "原文裡有 %1$@ 個 \"%%%2$@\"，但是你的輸入裏面有 %3$@個耶";

/* No comment provided by engineer. */
"The source contains at least one \"%%%@\", but your input doesn't" = "原文裡至少有一個 \"%%%@\"，但是你的輸入裡沒有耶";

/* No comment provided by engineer. */
"The source doesn't contain \"%%%@\", but your input does" = "原文裡沒有 \"%%%@\"，但是你的輸入裏有耶";

/* Translate alert message */
"There are %lu records with formatting warnings, better fix them before applying." = "有 %lu 個字串都有格式警告，適用之前是不是先修正比較好...？";

/* No comment provided by engineer. */
"These databases are generated with the same source of applelocalization.com, you can read more about the that here" = "這些詞庫來自和 applelocalization.com 一樣的來源，詳情請按這裡。";

/* Progress report */
"Total" = "總計";

/* Progress report
   Search menu title */
"Translated" = "已翻譯";

/* Progress report
   Search menu title */
"Translated with warnings" = "翻譯了但有錯誤";

/* confirm */
"You can undo by pressing command+z" = "你可以按 command + z 來復原";

